\documentclass{bhamthesis}
\department{Computer Science}
\degree{BSc Computer Science}
\author{Alex Layton}
\supervisor{Russell Beale}
\title{Location Aware Reminders for iOS}
\gyear{2013}

\begin{document}

\maketitle

\begin{abstract}

Maecenas eget neque ac neque pellentesque pretium a porta nisi. Nulla nulla tortor, ornare et fermentum aliquam, convallis placerat tellus. Integer vitae neque luctus odio consequat posuere non at elit. Aenean tempus turpis sed nunc laoreet scelerisque. Pellentesque nec dolor nunc, sed malesuada ipsum. Donec pretium gravida lectus quis fringilla. Etiam sit amet tellus mi, quis tincidunt felis.

Nam non neque vitae nisl consequat porta quis quis elit. Cras enim ante, lacinia vitae imperdiet at, euismod ut neque. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Nulla facilisi. Vestibulum vitae diam quis ipsum aliquet porttitor. Aenean ac odio sed ante semper suscipit ut sed massa. Nunc sit amet magna enim.

Morbi et mollis dolor. Curabitur fermentum convallis purus, quis facilisis neque mollis in. Nulla a justo orci. Vestibulum risus ligula, fringilla a pellentesque vel, iaculis eget nulla. Nullam velit eros, venenatis non placerat eget, scelerisque a magna. Quisque tristique ultricies metus vel fermentum. Nullam in justo lorem. Quisque ut arcu risus, vitae eleifend sem. Duis tempor consectetur purus. Praesent magna metus, tristique iaculis ultricies blandit, viverra sit amet nulla. Aliquam facilisis nibh ac turpis venenatis consectetur. Praesent consectetur diam dapibus libero tincidunt molestie.

\end{abstract}

\section*{Introduction}

\section*{Analysis and Specification}

\section*{Design}

\section*{Implementation and Testing}

\section*{Project Management}

\section*{Results}

\section*{Conclusion}

\end{document}